fine，curry依然係大佬，勇士icon

比你拎mvp又點，永遠都係25狗，四弟

利申：25未嚟之前係勇迷，真心佩服curry